你地有冇宣誓過啊 保護同埋服務香港市民 ！

我一定會望住 ！
你個冧巴

香港人加油！